［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 386

1001咗

大家好

其實每日新聞咁多嘢求其攞兩單出嚟同佢討論都算係話題

不好

Friends 我發現原來入面Phoebe 女主角係露點 上網搵先知 原來佢慣係咁樣 原來係視后

佢係視后同佢有冇露點有咩關係？

我自己都唔知

👁 👁
👃
👄

視后係因為了解佢先知 佢又再做咗好多出戲 原來咁出名
friends都已經講緊係90時代 而家睇佢真係老咗好多
正常做呢啲 冇人會露點作為當時嘅女人嚟講 同埋未必播得出 佢選擇咁樣都係一種 象徵同表現 點解女人係都要帶bar 或者內衣冇咁舒服

夠啦你

本來見到你講嘢頭頭是道有文有路但係見到最後嗰句內衣唔舒服就笑咗出嚟

做乜事

不說話也知道心裡面那哭訴

。。。。。

hug

可能係咁嘅原因呢。係 Rachel 先真

係咪有心事！

👀
👂🏻👃🏻👂🏻
💋

知道你辛苦了今晚早啲瞓

冇人會陪到我的

你搞清楚佢叫咩名未？

瞓唔著的

怎敢說

今次到我唔識，明明留咗空格但係都唔可以好似浮雲咁

我地不是人

你係男神

成日見面陪 冇人得的

Rachel arrr

下我check完個code之後都唔明喎

因為起碼要留一點 唔可以超過兩架係空格

FaceTime

點樣留一點？有粒墨？

唔得的

你同佢skype啦

Yes

真

人又係咁 有另一半都未必會成日見面

👌🏻

U go

總會有孤獨嘅時候 接受唔到咪搵嘢做

迷倒萬千少女

會好掛住的

你呀

調轉

要識得控制自己嘅情緒

不了

反轉

冇情緒就唔使控制

好

圖呢

廿中定廿尾

咁你唔好咁容易畀嘢牽動情緒

其實我唔需要的

對所有野都唔上心就可以

你都幾勁

不嬲都勁

會冇至奇

樓下有link

繼續訓練

我都唔需要

你自動吸引

其實喺你呢層嘅上面

打到你有反應

咁變態

你平時會唔會著鮮豔顏色嘅衫？

你夠力先算

老女人。。。

佢話佢冇情緒嗎

少

冇情緒即係代表你對嗰件事情唔上心，其實唔係一件好事，就好似啲人分手但係冇喊過咁即係代表面冇鍾意過對方，咁樣好咩？

你舉得起張摺凳咩

啱
都係周小姐靚啲

唔好咁樣蝦人啦

點解你好似真係識得佢咁
如果真係被佢認到諗落都幾蠢下

啱啱個post完左 所以係度覆你

配埋炒蛋都仲得

其實因為佢想氹你所以佢要做到真係好似同你企埋喺同一陣線認識你身邊嘅人如果唔係你又點會舒服啲好似而家咁樣呢？

嘻 相信啦

Now is. 睇netflix嗰陣都幾靚女 仲有Monica

佢舉唔起身摺凳細細粒已經好慘㗎喇 唔好再話佢啦

只不過係心底裏 收收埋埋 唔同人講

你對靚女嘅定義…

你舉唔起？

對你口味有所保留

咩對話

拗手瓜

好多人

對你十分認同

我單手舉起你都得

你係咪下一句想問幾耐冇試過冇咁靜？

細細粒？

見你咁開朗以為你會著鮮

雲：拗手瓜

i mean佢哋後生嘅時候 喺嗰個年代 我覺得幾靚女 可能睇到慣咗

覺得好犀利同好溫柔 俾人咁回覆
我自己係好唔識安慰人嘅人
有時候好似焗住啖氣係心
最多就強逼自己行出來 但真係唔識點去勸慰自己

正常對話一問一答

來

好似啲夫妻耍花槍咁

食完雞再拗

係咪唔信

同你講野好舒服 你都好溫柔

因為你本身係好溫柔嘅人所以先至會令到人哋好想愛錫同痛錫你呢位小妹妹姐

唔中意鮮 淺色調或者深色調都可以 即係黑白色嗰啲

冇食飯

黑白有得分深淺？

我冇話信 冇話唔信 咁又點

又唔食

謝你
祝福你係真嘅

嬲

屌你 我咪講咗幾多次一定要維持良好嘅飲食習慣保持健康，點解你又唔食飯？

+1

浮雲日出幻變中交錯過 像已找到答案

你都係去溫書算啦

其實都好講佢用幾多染料 調色有啲會真係好白 好似漂白水 有啲會接近米白或者麻布嗰類 黑色當然都可以好黑 咁都可以帶灰

眼瞓

Y!?

食飽去瞓

有咩好嬲 你唔係話冇反應咩

你專登激我

惡

米白或者麻布感覺上舒服啲有陣時會白到好殘眼

係咪媽媽級？

邊個可以激到你呀？



要打了

瞓覺重要啲

我冇 證明你容易畀人激嬲

食雞先係

唔係

係你先激嬲到佢

係！ 太白懷疑浸個洗漂白水

又嬲

其實我一直強逼自己行出來 但係唔知點做好 有時候會想繼續係溫柔嘅目光入面再停留一下 但停留哪怕多一秒 就會覺得愧疚 覺得對唔住另一個人 覺得對唔住身邊其他愛錫自己嘅人 對唔住屋企人...起碼佢地肯定都唔希望我做一個傷害自己或者會傷害人地嘅人 有時候感情真係好似好霸道 不斷摧毀你嘅理智 磨蝕你嘅真心 令自己覺得自己好不知所謂又想苟且偷生 哪怕一刻

冇嬲

佢哋已經由我

謝謝你

睇唔到

我發現我都好鍾意行街睇衫成個師奶咁
跟住有一次見到鮮紅色同鮮綠色嘅衫唔知點解就諗起你

因為你 真係好獨立唯一出路

但眼瞓

係！

瞓住食

你都可以trytry

你打乜

哦

哦你個頭

好文藝

好耐之前試過啦 唔知係舊年定係今年 佢有心事跟住我打咗篇文言文跟住佢屌返我轉頭

下？？？？

靜！

鍾意棗紅 墨綠 不要鮮色

。。

因為好好笑

唔想食

why

係因為你未搵到另一個人給你溫柔嘅呵護

我打係！
睇唔到？要驗眼👀

哼

一定要食的食片方包都要食

想睇文言文

小心佢一陣間哼你個頭

。。。。

就係唔想食

事為幽默也

當初係畀人好活潑開朗嘅感覺

無方包 亦都唔想食 而家開始我想做一隻貓

佢勁似我同我friend嘅對話

我唔使驗👁_👁

可能佢就係你個friend

咁佢明唔明

支持

Ho hea ge

貓貓

係多咗

哦

咁你又問

因為嗰時同佢唔熟我嚇到潛咗水一陣

肯定唔係

🙄

係咪覺得自己好串

多咗乜

唔小心錄到聽歌嗰度

其實我知道自己想要咩 只不過想要唔等於可以要 我想要嘅來來去去都係同一類人 但往往就係呢類人 無辦法俾到安定我
以前睇話人總係會愛上一類人 輸俾一類人 然後俾另一類人愛上 時間愈耐愈覺得係真嘅

我冇

貓貓成日搞破壞

Start from 而家

仲扮

我冇養貓 龜就有

Okok

無理取鬧

似林鄭

第一件平常會著到

雖然第二件我都有類似呢個色

其實兩件顏色差唔多

當然唔係

其實你都好清楚啲咁自己想要嘅你都清楚知道自己想要嘅嘢未必畀到安全感你
咁咪唯有愛一個上一課囉

唔同 都有可能佢有打光

你值得擁有

其實我都唔知係時機問題定係咩 感情真係唔似讀書考試 越努力越會有收穫 好難

有個fd之前發生運動果陣日日話自己睇到新聞有幾辛苦有幾唔開心。但佢一啲都冇為呢件事有任何付出（文宣都冇post過）反而日日淨係到打機（重要係大陸game)食同瞓。講到好似佢真係真實上過場咁 好明白前線巴嘅感受咁。好撚憎佢成日得過講（虛偽）明明自己冇貢獻但又可以將自己套入個情景中！
（佢重要好鍾意返大陸挽，之前條女都係大陸人）
*我只係覺得冇參與過行動都冇權話自己辛苦囉

依D人who cares

btw 挽你老母

拿太多滿分 可惜相戀課程像比深海更深

挽乜

咁可能右邊有打燈啫

相戀課程點會有滿分 拿高分嗰次係因為唔夠愛 因為唔夠愛所以唔會患得患失 唔會去計較太多 所以可以一如既往溫柔體貼

唔係因為好愛佢所以先會花盡心機同你精力去對住佢溫柔體貼咩？

唔一定 其實鍾意又好 唔鍾意都好 都可以花費時間精力去對佢好
但係如果係好鍾意嘅 你會有更多在意嘅位 譬如你做嘅嘢佢接唔接受 鍾唔鍾意 諗得多會患得患失 有時明明想伸出手 最後驚over左又收回 自己變到好odd
如果唔係咁鍾意 反而可以擺平心態去完成成件事 有時甚至好似可以企係第三方角度去審慎思考 前後動作基本一致 可以一直帶到快樂又溫暖嘅感覺俾人

我沒有痛苦 就算你拋棄

真 我中意死物算

我幫你搵啲靚女返嚟

最不可靠是愛情 我們無人能得勝

「與你相愛誰人勝出根本不要知」

唔中意控制唔到嘅野

我搵人控制你

咁又係如果你唔係鍾意佢就唔會在意佢嘅感受，例如驚對方唔鍾意自己或者驚對方唔開心，然後對方嘅感受自己都會上身同心，如果你唔鍾意佢，咁就唔會當佢唔開心嗰陣你都會跟住佢唔開心，好似兩個數據係互相牽引住，佢升嗰陣你都會升佢跌嗰陣你就跟住跌

冇人可以恰漫

塵塵

今晚早啲瞓

等靚女到？

係 如果好鍾意 就會因佢嘅唔開心而唔開心 有時候係無理智可言 甚至會亂諗 關唔關自己事/會唔會影響我同佢嘅關係..而事實可能係完全唔關你事嘅事令佢唔開心..因為情緒唔穩定 跟住就萌生其他不必要矛盾或委屈 或者無啦啦失去安全感
如果唔係好鍾意 你可以好理性去分析原因 俾一個佢覺得最舒服嘅方式去支持佢或者陪佢行出來

啱啱鐘意嘅女仔同我講佢溝仔啲嘢 仲有問我意見
平時我同佢出街又有撓手身體接觸嗰啲
本身以為自己有機會 呢個禮拜日溜完冰表白
仲表唔表好

佢係漫

when help me

點解你而家先知

Silent

屌 都係一百歲唔咩都有新聞

引你go

not me level

其實都唔係完全失去理智，只要你知道你而家情緒放或者做緊嘅嘢係為緊邊個就可以唔係完全冇原因嘅，不過愛情嘅嘢好多都好難解釋，所以要慢慢學識控制自己你都知對方喺唔開心嗰陣都唔想見到最關心嘅你或者最關注嘅你都係唔開心㗎係咪先，你要開心啲先至可以做一個正能量嘅角色去安慰佢

升lv

你自己喺度開個post搵人囉

難啲喎

開mud post?

Yuu 去食女升lv溝女爽夾快

點食，都識唔到

求愛條件post

MK behaviour belongs to MK brother

牙靜warm bk? pro jj

捉手仔教佢

識鬼咩😅自己都唔掂

支持藍色經濟圈！

咁你仲笑人

我笑who and what?😰

😅

認真呢？😅😅😅😅

痴線😅😅😅捉咗成日

🤔🤔🤔🤔

因為轉咗名

有個議員喺811 post咗呢個caption畀人笑佢幸災樂禍

睇緊咩電影？

😑😑😑😑

牙…

真係warm bk...

手巴應承未。。。

應承咩

做gunner

傾左成個月比人放棄左

佢點會肯我唔識做既話叫佢教下算

你半夜考？

有一科晏就5點考

佢依家返朝早

你有冇問過佢先

晏就5點放工未 acct黎唔救會死

佢叫我send比佢睇下

dim l g him, 你問佢

係咪傾太耐都未見你去馬覺得你煩咋

好的等你好消息

e+go still have chance?

有無手巴dm個post條link

你係邊一類人囉，有啲係就算佢絕咗人，人哋再發功佢都有機會接受，有啲就咁就block咗討厭咗

要quote佢-.- 唔係得+ching g

如何在軟件台招募人才

求其一個post問佢囉

有quote

牙靜係邊類

去左dm post到搵佢

屌 佢喺上面你唔直接問佢 佢係覺得你懦夫嗰一類

我覺得反正都係quote佢是但都冇所謂嘅
祝你好運

牙靜你係邊類人？

Mk妹

你唔問佢5pm o ng oj?

似

星期一個個有幾日

你up mud 9？？星期一咪一個星期得一日

佢下星期唔得

u should ask him 8/17 5pm

佢以為凌晨

下

但係佢要攞嘅嘢都仲未出

8/17 個個10點 我可以真係搞唔掂先問佢可以慢慢 但26號真係搞唔掂

咁你而家盡量搞咗17號嗰個先？

呢個high sauce answer

佢好惡

Who

梗係手oppa

佢又啱喎notes都冇

屌, 食咗個on9

我都係死番去溫書先

我覺得係你冇講清楚你想點搞到佢誤會咗仲要問你攞notes

問定啲唔識嘅嘢呀on9

米25

但係佢去咗瞓tg都冇放低

佢唔會放太危險

係呢點解靜唔去學術台放低tg 搵其他人幫手問？
應該暫時都有其他人識

useless

好生氣
GTA更新咗幾日
幾日都無得用掛保護自己同朋友
今日終於遇到掛狗搞我地
可惡，我個超勁掛未更新好
我個掛更新完如果再見到佢地我一定同佢鬥法

未見過佢咁惡
佢story都爆曬粗咁

我都想識周庭

我睇咗個post嘅留言超好笑

Pm佢

講完再見我又想念你

我明

首先你要做帶頭嗰個整文宣開twitter整國際戰線

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

基本係要中意日本文化 最好識埋日文 幫手打日本線

做乜

我認得你！

圖？

計唔掂acct....

每一日我都珍惜 但係始終留唔住

我都認得你

有一句想講，不過驚你嬲

係even do tool man also ok

你亂上人車

dse g

購物車

唔信

數學我只信浮ching

浮ching cuhk first hon grad

佢M0 M2 5**

唔好踢爆最多幫你溝靜靜

我唔識的

你信佢？

天若有情天亦老

fintect 依家fg 30k up日日撚我no intern offer

無天㗎

係真定假？

師父，first step dim do？

約佢食雞

疫情wor

咁冇了

仲有無招

練大隻遲啲約佢食雞

應該冇乜幾個而家唔鍾意日本文化嘅後生仔女

e+個肚腩幾大吓

🙋🙋🙋🙋

你平時點樣宣傳呢啲AC？

如果武漢肺炎下個月完 你仲有一個月去練

想整土匪雞翼

唔好信佢
我過兩日就去報名讀毅進

你係唔中意定咩？

大食會

我第一次炸，cc toy有好多巴絲都係咁spread,要做一定做到嘅

YES eCommence

其實留唔住佢就係你嘅問題，雖然某程度上可以係對方心情或者心態問題決定離開，但係如果你自己有實力嘅話基本上要留住佢都好簡單，你有吸引力嘅話就可以令到佢主動黐實你唔會離開啦

畀識嘅知咪壞，唔識嘅咪無所謂

我又唔係呢方面嘅point，我主要係話因為你心事多負能量太多出現得太多所以人哋先記得你
其實有啲識嘅人都知我連登ac第一part係連登識11第二part係我特登畀佢知ac係咩

比人知咗acc

通常揀一個可信性比較高高質素但係少人follow嗰啲跟住喺連登cc台post？

This is about seven

通常都係玩膠先畀人記得 果欄事件

冇的

Yeah 終於迫到你打我

係咪好開心

通常自己開post冇人理反而係一啲比較熱門嘅post留言嘅話會多咗人quote

唔使人保護 繼續打都得

受塵

大到on9, hktv mall咪eCommence 一種

Fol咗

可能佢淨係識得淘寶天貓

你地唔好恰炭炭

中學聽過同學用嚟買cosplay嘢好似係上面嘅網站

天上野啲fd

我恰晒全部人

好悶

邊個反擊浮雲？

靜靜

溫書？

浮雲

唔想溫

你dse 考乜elective?

唔清楚佢話要買咩貓耳套上去買

貓尾有無？

沖涼未？

放負

##xm 我諗起av夢個肛塞

未 食緊奇異果

中西雙屎？定單屎

點解

仲要加條貓貓尾

me 太weak 個個都easy揾到,唯獨我揾嗰啲次次interview西吱到

今日 真係 未出現

快啲搵佢

有無得搵winter intern

得2科elective少能到

係咪去做winter soldier

應該未開始，要開sem先

唔緊要啦 當放假

老西都唔drop la拎個u送俾條教畜仲好

how abt u? 買機票未

我都搵唔到 溫考試算 買左啦

幾時飛

9月頭

以前有條友真係上堂瞓，之前唯獨佢嗰科拎u

頭=乜

3

好想見cda你

唔知蚊唔蚊智慧齒好

要考試

gg jor 會點？

升唔到

日日睇你ig boring as fuck，when update ah

好小post野

I go warm bk1030 up water

Byebye

我ig仲多嘢睇啦

really?

？

一人一個得知被frdzoned嘅特徵/事件

閃

起呢班普通樣既港女裏面，你會揀邊個？

4>////<

頭先我同個日本女仔朋友講:

「你地啲日本人係咪個個都好鐘意出軌約炮, 覺得係正常行為?」

跟住佢嬲撚左. 其實點解佢會嬲?

我都係跟番日本調查結果講姐

膠都廢事派

人？

温ing?

佢唔話你戇鳩都偷笑啦

佢咁緊張咪阻住人

🚬🚬🚬 想講Hi女學霸

想Hi佢？

lm

笑笑

早～

早

咁好笑容

支持？

支持！
總係有啲陰陰濕濕嘅笑容

唔陰濕的

異想天開的笑容

總係比男朋友嘅情緒牽住鼻子走 好心累

英國確診人數逐步回升 單日增千四（英國留學撚入）

byebye

分手，識個新

死得

你呢朋友死曬未？

咁毒

咁你以後得返我

Joe

Joe?

Biden?

嘈

好變態啊

你有冇諗過對方冇企喺你個角度或者立場諗過你嘅感受係對你好唔負責任或者佢愛你嘅方式錯咗而你應該搵過第二個？
照顧對方感受都係愛情重要一環

點算 岩岩膽粗粗咁約中意既男仔食飯 佢一野話唔出 我問佢下次再約會唔會出嫁 佢又話會出
佢知我中意佢既

我=牙佳

仆佳

唔小心入左你個腳趾post

如果佢知道你係鍾意佢嘅話你約佢佢又冇拒絕就係開綠燈
而家嘅情況係一下紅燈一下綠燈，要正面咁樣睇係你今次約佢佢真係唔得閒所以要下一次，佢並冇完全拒絕曬你嘅請求你哋兩個都仲有機會，亦都有機會係佢考慮緊是否接受你嘅建議所以要等下一次先答到你避免今次尷尬
下次你就醒醒定定留個好印象畀人啦

陳同

正

幾年前啦wo

(反送拔萃)

你撳入去雲啲post睇下你就知

而家覺得好瘀 同佢表過白又係冇拒冇受 搵佢又忽冷忽熱 太主動知唔好但佢勁被動 身邊人都叫我放棄 話我中上樣追個樣冇咁好既做咩 但我好靠feel

你男定女

女

冇拒冇受即係收你做兵 一係當你後備

你啱

邊個係佢想多一個選擇機會唔放棄啫

中上樣追中下樣真難 我突然覺得外貌呢d野根本冇咩用 因為佢都講feel 著衫打扮對佢黎講都冇咩用 然後我冇興果d會對我有興 灰到有時會冇左個平常心 應該點樣明知冇機都愛一個人？心態灰變正面果種

我相反

追我 我都中下樣

因為某程度上佢覺得自卑配唔起一個比佢更加靚嘅人或者你嘅質素係中上但係佢自己係中下所以覺得高攀不起

冇feel唔得 好難睇得上岩既人

小心

你小心啲佢佢好大隻一定畀到安全感你

仲有個可能 佢冇feel 冇就係冇 點搞都搞唔到 矛盾 想追人追到無悔d 但佢冇feel點追

但係如果佢冇feel就直接拒絕你啦點解要浪費時間？

學你咁講 收兵掛 又或者因為同我係fd 廢事講到咁死

收兵好似唔係我講㗎喎

是但 應該點轉下心態 即係中意人都保持到開心果隻

「嘩哈哈 我鍾意咗佢真係好開心呀」

其實冇得㗎喎你鍾意得佢嘅話就會畀佢情緒牽動
佢覆遲你一陣個心仲會囉囉攣

岩 所以我會催 面皮厚到 好想催到佢十世唔覆直接拒我

千千 點解你要咁啊
就算你不覺得你煩佢都你覺得你係有問題
因為就算喺埋一齊都唔一定要秒回，咁樣有好感都變討厭，本來畀啲空間佢係好事但係而家迫佢講出答案好奇怪

隔左幾個鐘先催係咪都唔得？ 唔識追人 可能我太執著

你應該再厚面反啲直接問佢「我仲爭啲咩」「點解唔應承我」等佢直接拒絕你 斬纜 唔好嘥時間

算了 我下次唔催等信息石沉大海算

你諗下，如果佢真係冇真心同你一齊，你問佢「做緊咩呀」佢三分鐘之後答你一個答案同三個鐘之後答你一個答案其實冇分別
所以你催佢都冇用虛假成份或者敷衍你都比較多

GTA個掛幾時先更新…

咁仆街

用外掛用到你咁囂張？

我估佢本身唔應承實你就已經係仆街

非囂張，用來強烈反制搞我和朋友既人

繼續模仿佢做個勁d既人 離佢似近d 等我呢份中意開心d

林鄭月娥都話有反制措施對付特朗普喎
大王好勁

陣間有人會出嚟

我有睇你新post，陣間入去支持下，而家沖涼先

gta5ol好多人搞事

大王

雲~

打埋你

好 討論下

我呢d係真反制，佢敢搞我或者我d fd,
我敢crash佢game

點解你咁鍾意打人？

溫完書？

你夠鍾意畀人打

等埋另一個先啦

打住先

Why

仲問

咁就收皮

心情好撚灰
求你哋屌醒我

幫緊你幫緊你請講

？？？

今天不學習了

+2

我一直都咁諗，就係我哋唔適合大家，但又一直離不開

為什麼

Btw你有冇聽鍾嘉欣嘅歌？

唔離得開咁梗係盡量改變或者提升自己質素令到你適合對方
盡量唔改變自己原則之下配合對方

冇聽 但岩岩搵到首chilloX ma...-timeline勁好聽

懶

唔錯

乜

笑笑！

雲伯！

打啊

浮兄

今日做乜咁夜？

好想畀我打咩

真係好好打

唔單只係m仲要係虐狂

咁我就成全佢

未想訓

係打你！

。。。。你係

你確實係

好聽到狂loop

早抖

何以見得

由此可見

又話未想瞓

後悔

我係m!!!!

確實

假

幾好

咁早咩抖？

你

牙靜踩我plz

我有睇過踩人嘅片

你S

冇

???

Ohhhhh

link

同一首歌聽嘅幾千次都會厭

打

full link ok?

想佢打我，鬧我垃圾

今天我放棄學習

link?

你昨天已經這樣說

獎勵

我行uk時間

雲

放link會？前半係乜

又無人

睇完？

好正

居然
你叫啲人入嚟囉

好想有女踩

！！！

30歲的你，有什麼意見給20歲的人？

.

多謝 岩岩先睇到 受用po

boho既rap歌好好聽

點解你聽開嗰啲以前都冇見過？
係咪有首歌叫 殉道？

你乜u

年齡差唔係問題，主要係人哋眼光嘅問題，有時可能身高差異或者一個樣好細個一個樣好大個，兩個拖埋一齊其他人嘅目光會影響你自己嘅開心啫
過到自己嗰關就唔使理人哋講咩

Hku hall？

hall?

唔好意思記錯咗應該係開

ou同shape搞既top up

最後冇讀佢

唔自爆

係 d歌今日有fd推先知

Any concern？

會 好care人地講咩野 睇緊本書叫被討厭的勇氣

我聽歌好重旋律 好難搵岩所以冷門好多

warm bk?

無 唔知溫咩

朝頭早溫書頭腦清晰啲

17考乜？

原來係咁

認真㗎喎 好耐之前我夜晚做數跟住我屋企人同我講叫我朝頭早做會快啲

你bf go where study? this yr dse?

Tw
其他不爆

long d

讀緊design果類 邊間唔講 但乞食科

我都想學design

有咩問題？

自學AI

死得呢個我唔熟學校教完野冇自己練=廢

要買

話說同人講野冇咩話題 可以邊度入手？

你係講緊呢度？

share我啲post畀佢睇

㗱㗱

你多少少政治論述嘅post會好啲

下下都要靠我帶住咩

見你入嚟歡迎下你

咁你勁㗎嘛

駁唔到

no 平時同fd /唔熟既人吹水

點解你2個好似好熟咁 本身識架？

傾傾下就熟

你講緊邊兩個？

咁你睇下會唔會挑戰下講政治嘅先 因為最近講新聞嗰啲嘢應該都會幾容易就會有人回覆你同你繼續傾

你冇再屌柒我都算係咁

你就想我屌你

唔係
認真係驚成日衝口而出講錯嘢畀你鬧啫

你同雲

唔得 我講野1999 政治易有爭論

好難的 冇晒感覺了

嗨

周小姐

李生

咁問佢鍾意食啲咩港豬mode應該好受落

嗨俊明

唔知點解知道完我中意既人 被帽後 會係咁ff果陣情境係點 試圖將自己代入去 可能佢已經傷到唔敢戀愛 其實我向佢表白都係為左想令佢自信番d 冇抱過咩期望

其實就算你冇知道你都應該要做出最壞打算FF任何嘅可能性
咁你有預備先會有足夠嘅心理準備去應付

有預左呀 預左俾佢拒絕 點知冇拒冇受不如老實講 其實知性格唔太適合 就算一齊都拍唔長 可惜仲有feel就難放低到

支持皮哥

其實你都預咗畀佢拒絕，當你知道大家性格唔適合嗰陣就理智一啲唔好拖時間
反正你都作咗最壞打算放唔低呢啲嘢其實只係一時三刻嘅啫

我會諗會唔會同佢一齊到，佢就會對我好d，性格改變d

咁你期望佢性格上有咩改變？可能佢覺得本身性格就係咁冇必要改？如果你唔同佢講佢真係唔知

唔好ff 幾時見人考完試仲會溫書

Why so mean

佢唔鍾意你 一齊到都唔會對你好
佢鍾意你 就算點都會想對你好

即係如果你鍾意我你就會想盡力咁樣改變自己做到對我好好咁樣？

根本唔需要盡力 好自然就會做左

勁
學嘢學嘢

有咩勁

冇人

有你

有冇掛住我

漫妹

岩

What are you doing

呢到係咪可以講心事

請

有時候好鍾意一個人過 就算放低左 但自己好似都會自己圍個怪圈 會係身邊嘅人身上穩佢嘅影子 好似佢人係走左 但有d嘢就永遠留左係心入面

係因為你愛得佢深所以先難以忘記，因為對方冇可能返到嚟喺你身邊，所以你先要搵其他相似嘅底替代品做你嘅救急人同埋吊命鐘
即係就算冇得搵返佢個人，都可以搵返一個相似嘅人扮住先，等自己安心啲

覺得自己好無用
成日令女朋友不滿
初初下齊個陣以為可以好甜蜜 唔嘈交
同左佢一齊之後先發覺自己幾咁垃圾
所有缺點都顯露哂出黎
每隔一排就聽到佢嘅抱怨
我想盡力去改 但有d問題係我依家根本未有能力解決到
但呢d問題一直影響住大家嘅感情
我依家每逢聽到佢因為我而唔開心個陣
我個日嘅心情就會好低落
想佢理解我
但佢唔開心嘅原因又係因為我
我就好自責 覺得自己令佢唔開心
依家係朋友面前表面過得好開心好恩愛
但其實每日都諗好多野 好負面
因為唔想令佢唔開心
依家講野同做野都唔敢亂講 怕令佢不滿
以往同佢甜蜜相處嘅模式都變左
我真係好愛佢
又唔可以係ig同連登正ac叫春（佢知我連登名）
唯有開個新ac叫春
唔想再令呢d負面情緒循環
我究竟可以點做

咁其實係穩緊someone like you定真係就係鍾意同一類人呢 因為個結果可以好唔同 前者對方只係水泡 後者可以係真愛 應該都有唔少人遇到呢種情況?

坐底面對面咁傾下 會唔會好啲
兩個人之間嘅問題
你自己一個諗都解決唔到啲咩

你有冇同佢講清楚你未有能力解決到叫佢畀啲時間你先？
如果影響大家感情短期內可以暫時唔講住，當長遠要約佢出嚟坐低慢慢傾落實planning
搵本簿仔mark低自己錯咗啲乜，完成改善嘅話就剔同寫低所需要嘅時間

其實都好多次因為個問題而傾過
每次我都同佢講我會努力
希望之後可以解決到個問題
佢都話會等我
但係經常都會無意中提起返個問題
佢其實應該係無心提起 但每次聽到都會好唔開心
其實真係好想佢會理解我 但覺得自己咁諗又好自私
明明錯嘅係自己 我又無理由叫佢唔好再提

其實佢都唔係冇心，喺佢角度佢想睇住你鞭策你啫，唔係話討厭或者埋怨佢都畀緊時間你進步

I will find someone like you
其實就算性格樣貌完全相似都好，佢做嘅嘢有少少唔同畀你嘅feel就可以完全唔同，可能就係得佢一個係畀你無可取代嘅地位，係其他點樣相似嘅人都做唔到

我同佢講過我依家解決唔到住
但無詳細計劃過幾時解決到
巴打你個提議幾好
或者可能佢因為唔知我幾時解決到所以先會不安
我試下mark低錯嘅野同諗下點樣有效落實改善先

你唔知點樣解決到同埋解決到幾多所以不安，但係如果mark低咗然後每樣嘢做完之後都剔低嘅話，咁你就知道原來都完成咗幾多，即係要睇「完成咗幾多」而唔係睇「仲有幾多未完成」，咁樣會正能量啲

係呀 一見鍾情係最難忘同最深刻

好想同佢有美好未來
好想做個可以比佢依靠嘅男人

佢近排心情唔好 所以搵我出氣多左
我同自己講佢唔開心 我應該為佢分擔
同自己講佢出氣其實都係大壓力無位放
我作為佢男朋友唔應該怪佢
老實講近排聽佢對我抱怨我到有d陰影

所以決定捉緊每個機會，好難得會有一見鍾情

不過我啲一見鍾情已經係過去式lu
可遇不可求 可一不可再

好彩有入黎
原來有人比意見聽自己訴苦係咁好
近排成日咁負面 依家開始有返能量
成日都想自己解決問題 但愈諗愈差
唔該咁多位巴打

一見鍾情係缺一不可架

其實你呢佢為動力有咁嘅決心要改變生活更加美好，跟住落實執行嘅話佢係見到㗎，反而你畀咁大壓力自己都未必能夠完成，但係你有團火喺度嘅話咁就用平常心去面對
相信有佢支持一定會成功

邊有咁多一見鍾情 街市買餸咩

我知啦，你想一個人自己解決曬所有問題同負擔以顯得出你係一個獨立嘅個體同埋唔使人哋幫手都有能力保護佢，然後仲唔使另一半擔心你添

點解冇？你去馬嘅話實會搵到啱你嘅

我覺得其實兩個人之間出現問題
應該兩個人一齊去解決
你都唔洗乜都攬哂上身
咁樣會加重自己嘅負擔
拍拖都會拍得唔開心

一見鍾情邊道關去唔去馬事 真係好講時機

女朋友講未玩夠，我係咪真係可以放手…

無你講到咁有野心
只係我唔想其他人擔心姐

知道 我有時間會同佢傾下

即係我嘅意思係你要去馬去搵人，跟住一個唔得就搵另一個，總會有一個係一見鍾情，唔去搵就一定冇，千祈唔好失去左先珍惜

呢啲唔係野心係人之常情，就等於你唔想另一半擔心你想自己解決咗先一樣，最根本就係唔想佢為咗你唔開心

都係嘅 我想佢永遠咁開心 如非必要我都唔想令佢擔心我

你同佢講「我但求一心一意 但係你個心就三心兩意 你未玩夠嘅我就陪你玩」
通常佢識去咗先會識得好攰同埋珍惜應該就會好唔想你離開佢，不過呢個時候講咩都係假由你自己決定佢要點樣改過同埋用幾長嘅時間去改過自己取得你嘅信任再同你喺返埋一齊，如果佢都仲係未玩夠咪分手

可能我講得太誇張添唔好意思

一見鍾情唔關去唔去馬事 係某個時刻見到某個人 突然好似成個世界著曬燈咁 唔係刻意去撞㗎

多謝巴打 我會加油

冇錯呀係某個時刻相遇但係你唔去馬去搵又點會有？
就等如你想認識新朋友，一刻撻著，咁你都要搵方法去馬，交友app呀或者出街呀咁樣，乜都唔做係唔會有，除非只得一個原因，就係對方做主動

岩岩同fd食完飯

加油

講真 佢實唔改

你都啱嘅

我唔明你你唔明我

⬇💲💲

你嘅意思係 要先四處彷徨先會有邂逅 有邂逅先會有可能一見鍾情
我嘅意思係 我身邊每日都好多人 但係已經好長時間無遇到一見鍾情嘅人 唔係圈子問題 係無一個再令我有嗰種感覺

塵好好

彷徨？
即係就算搵都唔會有一見鍾情感覺了？

讚你！

有耐性 肯聽肯回

等緊你

我係咪要改名做塵真係好好？

你而家個名幾好

你今晚早啲瞓

是旦

點解問親你都是但

有咩

有啩

口頭嬋

cda

做咩

想攬住cda讀書

Bye

唔想讀書

唔好讀我廢咗3日，你呢？

[url]活得好辛苦[/url]

唔想做功課

疫情其間去fd度係最好

彷徨嘅意思 類似要四處遊蕩 幫自己創造機會

兩個？

長知識了 原來因為你身邊遇到好多人都冇一個令你一見鍾情所以你已經放棄咗遊蕩

魚

你好

ya

有冇巴打同我一樣已經對所有人、朋友
唔再相信任何人，寧願自己一個人仲好
每個人都假到死

ching有乜功課？暑期？

因為我係韓國學緊韓文
所以功課keep住有
每個星期一份作文

好勁韓國大學

好勁

你係咪以前受到咩打擊有過咩陰影呀？

唔係 誤會大了
我讀語學堂咋

唔係啊 我啲韓文都係一pat屎咁

睇多啲韓劇自學

我依家學到4級
4級開始好難
開始自信心下降

都算係啦。而家對住人會有一種抗拒心？
只可以同人傾計，自己就隔離對方 唔想做到朋友
總會有一埲牆隔住先

係咪只要人哋主動同你傾計嗰陣畀到安全感你就可以令到你埲牆消失？

條女話下年想移民，但我又唔想，諗緊我其實係咪拖住人

O1 拍左大半年拖 同條女一齊返工 愈黎愈攰咁 條女好易同男仔fd 搞到無咩安全感 又好似成日我熱情咁 有種我想要既次次都得唔到咁 加上佢搬屋同我好遠 除左返工都無咩見 除左一齊返工差唔多一個月無出街 又就唔到時間出 加上我好多野諗 咁樣我好攰 打算間野執笠之後我就分手 可唔可以比意見我

boring

你熱情啲有咩問題？佢唔覺得討厭就得
咁佢同其他男仔friend代表佢交遊廣闊又或者佢性格就好容易同其他人做到朋友啫，你要畀啲信心你另一半，唔可以成日好冇安全感㗎

如果佢覺得香港冇嘢留戀嘅話咁即係可以走得
當然睇下包唔包括你定係還是佢已經計劃好同你一齊移民

溫書未？

wfc有無人，I have cda enough

踩你

又係你話想畀人踩嘅

好煩呀推爆佢先

967

968

969 天水圍西鐵站

not u

我同牙靜講

hi 好明啊巴打
我都係咁 冇一個frd係知我實際住邊 有咩屋企人 擅長啲乜嘢 無論點問我都會兜彎轉話題

知我實際住邊嘅得一個就係豆妹
不過唔知好過知

💯

quick!

你真係心水清人如其名

其實近年都講對得住自己良心其實唔使周圍同人講嘅安全最重要

過去嘅事就忘記佢啦 好好同另一半或自己舒服過每一日

兩位巴打 早啲休息瞓啦。我瞓先早唞了

怎麼這幾天凌晨都在下雨